下一步係迫議員做野？

其實行到依家呢步，政府開始冷處理，再次佔領作用不大。咁我哋所有嘅力量，其實係咪應該迫議員出嚟做一啲確實嘅嘢，建制派驚冇選票，民主派老馮覺得啲票比晒佢？冇可能。我哋要佢哋真係做啲野出嚟，如果唔係成場運動即係市民做晒，咁我哋要啲議員黎做咩？有部份泛民年輕議員做得唔錯，但係仲有好多老泛民同中間派冇出力。要迫佢地出嚟做野，我哋行完出嚟，佢哋應該要做嘢，裏應外合先有效果。

議員仲未搞過記者會表態點解講幾句掌握個話語權

議員仲未搞過記者會表態點解唔講幾句掌握個話語權

唔好迫
到時選舉用選票懲罰佢地囉
反正而家立法會都廢既
冇612 沖
立會都做唔到d咩嫁啦
迫佢地仲反感
自發好過啦

要呀！唔係嘅話，會輸民意！要佢地迫警方道歉！